[武術jj]緬甸拳

有冇機引入香港？話曬都係最貼近實戰嘅武術(冇之一)